加國會議員古柏：為何杜魯多政府不要求國際獨立調查中國處理武肺的手法？

因為收撚左錢

push

You are fucking racist